国安法嚴重漏洞

各位下次和你lunch/行街shopping 識做啦

推爆佢

林鄭樂於見到香港人專注選舉

Quote 返原post

推

Bb

今次要麻煩各位推爆佢

呢條問題真香港人唔掂得

因為自古以來一大部分南海係香港領海
直至現時南海好大部份嘅空域都係屬於香港管制

唔好以為游蕙禎嗰個南海天然氣計劃係戇鳩
香港一直符合國際法有效管制緊南海嘅部分區域

依家屌中國屌得咁爽
遲早要香港自己食翻

Pishhhhh

黨安法

就算唔掂呢個問題，南海啲天然氣都只會係中共攞。而且要知道而家南海其他國家之間都仲有爭議，香港唔一定處於下風。所以反而應該擺上枱加速

南海主權屬於中國嗎
幾時搞個遊行做下南海領土教育

條友幾有諗頭

將黨安法矛盾帶出國際

香港有南海擁有權？

或者可能改一改啲字眼，例如南沙群島不屬於中共，因為南沙群島係馬來西亞附近，對方理據較強。
而且一定要話不屬於中共，而唔係中國，因為台灣都係持分者，唔好因為香港搞到台灣係南海問題嘅話語權

不屬於中共only

咪撚推

Tui

Joi tui

光復南海

唔好推人去死，
咁樣一定算分裂國家，
尤其南海係中國堅稱不可分割一部分，
舉依D旗一定會比人拉。

反而你講「海參崴」，
真係唔知會唔會比拉，
不過又傷害人民感情，
所以都會有可能違反國安法。

咪撚天真，專制政權從來都唔會得閒同你進行呢類哲學辯論，你舉標語黑警就拉人，打你一身姦你一閪搞你一輪，臨上庭撤控又如何？你吹撚得佢漲？上國際？上撚晒腦就真！

九段線侵略東南亞！
取消三沙市！

太理想主義，佢可以照拉你告你判你，但唔一定要為南海事件仲裁⋯⋯

推 你若放棄 誰衛我城

而家係要draw 南海各國 attention 。佢最好就拉咗舉南海標語嘅人。国安法適用全世界，告佢哋南海局勢肯定即刻升温

我哋唔係要攞佢做擋箭牌，係要話俾各國知国安法對全世界有幾咁大威脅

作者fans

推！

同順豐包郵同一個道理

合理可行

Push

Ching心水清

從來都係打緊國際線

冇錯

自古以來一大部分南海係香港領海

識玩了

廢話啦 宜家呼吸都話你港獨分裂國家呀

仲有庫頁島 海參崴

push

台灣

根據陸地統治海洋的國際海洋法理論和原則，沿海國都是按照200海浬距離標準和自然延伸原則，以領海基線為起始線向外劃定專屬經濟區和大陸架。

九千幾條法例都可以判你坐十九幾碌，求其話你襲警定暴動定集結定限聚定藏毒都有排你受，你估律政司會唔會專揀一條惹火法例嚟告鳩你？

無兵無炮你管條鐵

廢噏 拉

係呢個議題上大家千祈唔好有立場，只要話中共侵犯南海各國領海就得

做戰狼先岩
拎支旗日日去馬來西亞越南俄國領館示威, 狂屌俄國佬
做臭支那個朵

而家個重點唔係佢告咩，只要佢拘捕反對中共侵犯南海嘅示威者就足以造成外交風波

學定俄文粗口
毛裝上身, 狂屌俄館職員領事掠奪海參威

又係新方向 唔錯！

咪on9啦
香港管埋西沙羣島?

In 作者 we trust

pish

將国安法第38條發揚光大

嗰條作者咪又係熱狗啲人，最叻坐喺度指指點點，成日諗埋啲度縮屎橋，冇條行得通。真係要國際積極介入香港問題從來只有一個方法，就係組織游擊隊向政權宣戰。好簡單，你哋自己都唔郁手，淨係想精人出口美帝出手，人哋打仗多過你班廢青打飛機啦，點會咁易中你計？你自組軍隊又唔同講法，大把方法撐你，好過而家十幾瓣人一人一把口，就算想撐都唔知撐邊個

以身試法
作者(熱狗)

就算有外交風波嘅原因一定唔係因為告邊條罪，賭幾多都得

好似好勁

我話之個作者係邊個，只要真係有用嘅方法就要試

#南海不屬於中國

OK，支持你
咁你幾時做?

我第一條留言咪講咗

唔好因人廢言
呢單嘢真係可以將黨安法個矛盾霸道位曝露出嚟喎

明唔明白當年點解要搞一帶一路？就係中國做南海揸fit人囉！

其實都係賭佢會用國安法去審南海問題
佢告其他嘢就冇意義

成個南海有海難都係香港MRCC負責救，你話呢？

利申：後生搾船

負責救唔代表擁有嗰度主權㗎喎

哇

勇者，拉到坐十碌

國安法中bug

你發大搞 港共選擇性執法 淨揀後生港人捉 你又點應對？

主權其實只能夠用“未定”黎形容

但係香港管南海既歷史就已經幾十年，因為幾十年前全部南海國家都係垃圾，唯有英屬香港有能力搞

其實每次示威/和你lunch都會拉人，呢樣野唔會因為掂唔掂呢個議題而改變

呢d 高質post一定冇5毛推

屋企個菲傭唔支持南海屬終國， 是否已拉得

仲有俄羅斯呀

pushhhhhhhhhhhhhh

原來南海係春袋
怪唔知今日pompeo講南海

專屬經濟區是指領海基線起算，不應超過200海浬（370.4公里）的海域，除去離另一個國家更近的點。這一概念原先發源於漁權爭端，1945年之後隨著海底石油開採逐漸盛行，引入專屬經濟區觀念更顯迫切。技術上，早在1970年代，人類已可鑽探4,000米深的海床。專屬經濟區所屬國傢具有勘探、開發、使用、養護、管理海床和底土及其上覆水域自然資源的權利，對人工設施的建造使用、科研、環保等的權利。其它國家仍然享有航行和飛越的自由，以及與這些自由有關的其他符合國際法的用途（鋪設海底電纜、管道等）。

我會話香港漁民一直有係南海捕魚嘅經驗，所以南海對香港可能符合「專屬經濟區」嘅定義。

係呢個議題上大家千祈唔好有立場，只要話中共侵犯南海各國領海就得

記得，係中共，not中國

其實無所謂 香港一直都唔理南海問題

gogogo！

又一個睇連環圖大嘅連登仔，老老柒柒，如果你成世人未完完整整睇完一份鬼佬報紙雜誌，講你都唔會明

push push

嘩, 咁危險, 大家真係千祈唔好咁做

唔差在整多個
反分裂國家，收回海蔘威

lm學野

盲點：黑警照拉會點？

美國一定唔理。

其實就算35+ 對家一玩絕招又係玩完 因為都係人哋隻game
但如果議員都可以搞埋依啲國際層面嘢就非常好
因為國際嘢先威脅到佢哋

要捉棋咁捉對家咁霸道 肯俾我哋專注 實有巠棍
本人1999
但係作者其實真係唔係咁指指點點
不如試下由戰略角度睇 吸收下唔同嘅意見 做啲可以蝴蝶效應嘅嘢
反正大家都心知 其實我哋體制下一定比人大石責死蟹

大家follow下 作者個page
我咁蠢都覺得有政治智慧
因為佢寫嘢以人為本 明白人到國家 都係由利益出發

損害對家利益 長大自己 就係政治
華為banned in uk 賀賀佢！

樓主你個名

多個籍口姐
muddywater都話trump + sec 好快會搞chinese listed company

快啲推依個post 比到議員睇

仲要係金鐘
啲南海各國領事館門口

部分姐 中國條線畫撚到人地門口 點都講唔通啦

諗到個位真係好嘢

生樁

唔好再推

要令官僚獨裁政權加速搞掂
就要令佢哋咁死咁rigid嘅制度出錯
由上至下 反正個個都係聽order
比兩難角度佢哋

我哋作為弱勢要智取
過往冇回報嘅街頭戰已經慢慢消耗咗大家
希望大家可以諗多啲 一傳一 去良性討論
東山再起

be water

路見不平 幫祖國澄清咋嘛！
冇理由華到條線去人哋度！

cyka blyatt

作者個page
希望大家唔好再話分化
試下當新角度睇
佢識好多政治歷史

ps 打手

點會唔係支那

原來係同道中人

唔好意思巴打我太心急冇問過你就repost

冇錯！

嘩呢個真係重大發現

中國可以係中華人民共和國，即係支那。亦可以係中華民國

呢個想法又幾有趣

Btw叫支那都得

G持

傻嘅推你依個仲好 你標題好啲
想大家有新方向
唔係靠他人 望天打卦

Pish

多謝巴打

我哋而家對中共係玩緊不對稱戰爭，一定要智取同埋借力打力加油手足

大家推新post就夠
況且文不是我的

好多謝各位推post

拉你

推，非常有用

如果係想避免牽涉台灣，咁直接嗌返中華人民共和國侵犯南海各國領海咪更加好

太長好難叫口號，叫中共/支共/CCP好似好啲

Oh no

唔好推

咁拉

中共非法侵略南海！

明了中華民國都有主張

我都係轉發姐多謝王傑巴打同個作者

Spread出去

繼續推呢條回覆

送佢一程

民智呀

大家記住
refutable嘅先係positive statement
可比推翻嘅先值得討論

無論前路如何
大家要成長
行好每一步
唔好靠浪漫主義！

推到全港都知

咁我再推你

有效管制？係香港政府管制定中共政府管制？

知唔知攬炒咩意思？就係任何可以炒起中共政權既野都要做

印度呢？
藏南
亂拉阿叉

留名學野

個idea 幾好，歡迎海牙法庭裁決，南海不屬於中國

原來係咁...就幫佢發揚光大

南海咁撚大點解要香港救曬?
支那咁勁點解唔佢自己派人管南海?
香港自己都未搞點爭乜野南海, 爭到都係歸支那架啦
緊係要企岩邊

南海問題香港人更加要掂
南海睇場概係美國
香港更唔需要領海

一個美軍係係，咩領海都無意思

係

一個地方要有民智先值得擁有民主

機會黎啦

Tui nei

我要攬炒

係藍絲就出黎支持中国全權擁有南海，最好拉埋DAB之流去埋東南亞駐港啲領事館示威請願

好似幾有道理 去學下海事先

香港獨立唔到
就算隔離有石油有金礦都令唔到我哋啲小市民受惠
只會益咗中共同中資商家eg中海油

就算冇資源 獨立咗都可以好繁榮eg 新加坡

原來係咁

幾有諗頭

中共好好多囉。

支持印度
支持國際法庭
支持越南

幾有諗頭。
但連登好多冇腦，就一句「佢中意點拉你都得」車埋黎。但重點根本唔係度，而係拎件事出黎打國際線。
即係初選某程度上都係做民意比國際戰線打，因為事實係佢取消立法會都吹佢唔漲

終於明點解初選咁順利

推爆

係呀 幀幀個plan係work 既，呢四年冇人講過呀，食屎啦

自古而來係香港一部份
你照吓塊鏡你用呢啲濕鳩理據同啲支那人有咩分別
香港有冇未來都未知就喺度左度右度個on9南海問題想自己拎jetso

南海一點都不能少

寫得岩
但實在太長， 應該好多人TLDR

簡單d 講，你既諗法就係：
1。反客為主利用國安法迫鳩林鄭政府表態
2。搏IVY PC 仔甚m用分裂國家/顛覆國家政權罪去舉鄧紫旗, 拉d 表明「南海主權不屬於中國」 既示威者
3。因為美帝已清晰明確表態南海主權不屬於中國
4。成功陷害林鄭政府直接向美帝宣戰

我當閱讀理解咁做架咋

巴打iq 過130？

有冇人準備印旗？？？

大波嬅出來解釋呀，唔係楂爆你對波

改正錯字版：

簡單d 講，作者諗法就係：
1。反客為主利用國安法迫鳩林鄭政府表態
2。搏IVY PC 仔「用分裂國家/顛覆國家政權罪」去舉鄧紫旗, 拉d 表明「南海主權不屬於中國」 既示威者
3。因為美帝已清晰明確表態南海主權不屬於中國
4。成功陷害林鄭政府直接向美帝宣戰

我當閱讀理解咁做架咋

睇下張圖啦，支那話9段線內都係佢。畫到人地屋企門口

係呢個議題上大家千祈唔好有立場，只要話中共侵犯南海各國領海就得

記得，係中共，not中國

簡單d 講，作者諗法就係：
1。反客為主利用國安法迫鳩林鄭政府表態
2。搏IVY PC 仔「用分裂國家/顛覆國家政權罪」去舉鄧紫旗, 拉d 表明「南海主權不屬於中國」 既示威者
3。因為美帝已清晰明確表態南海主權不屬於中國
4。成功陷害林鄭政府直接向美帝宣戰

我當閱讀理解咁做架咋

5星星

就算南海收埋左部時光機
都唔會有香港人份架啦 on9!

整返個要求共产執行南海國際裁決大遊行啦喂

到有主權都要重新面對㗎啦？

pppppp

P牌仔路過推唔郁

Don’t push ah

大家咁話

正喎

海森威先無撚用
土共，俄仔都唔會出聲
拉9左鎖357年都唔會有人理
大陸人會扮見唔到

但南海係全世界關注
少少風吹草動都會煲大

其實都係死士，一定有風險，要講明比其他人知會好d

大家都要熟讀抗爭筆記

可能我太悲觀
完全唔覺得港/共會點樣正面回應你呢個bug
出左名無賴嘅人點會同你講邏輯
「今次我地XXX，中共就一定要正面回應我哋嘅訴求！」
聽到呢啲組句真係又躁又羨慕大家點解仲可以咁樂觀

限聚令version123夠多bug啦，林鄭今日又答左你啦:「我唔同大家講咁多」
講真一早已經撕爛塊面嘅極權要拉你，根本莫須有，完全無咩成本可言。

因為限聚令唔牽涉國際關係同利益

Twitter戰線之用

tui

真係會引發 WWIII 喇

新核彈啊

九段線並不存在

同陳雲一樣
有啲睇法係幾inspiring

光復南海，滾回中國

俾個補充資料先，希望大家睇埋先去打國際線
因為南海仲有台灣／中華民國嘅領土
唔係淨係中國有咁做

太平島（目前由中華民國實際控制）

菲律賓政府根據聯合國海洋法公約控告中華人民共和國，在申請南海紛爭仲裁，常設仲裁法院於2016年7月12日之菲律賓控告中國案仲裁書當中指出，南沙群島是岩礁而非島[5]。事後，中華民國對於該仲裁表示不承認、不接受。

推呢個

個topic真係好冇趣以為係on9嘢所以喺熱門好耐都冇禁入黎睇
夜媽媽冇嘢做先禁入黎睇
先發現係咁高質咁有潛力嘅嘢

好心樓主改個吸引啲嘅topic

大家推爆佢

PISHHHH

我知
但practically佢都係會無賴嫁啦
又或者咁講啊，佢拉你咁又點？
無賴一向都「全世界都是中國的」啦
有無國安法嘅分別只係多一條罪charge你啫
佢到時鐘意用另一條charge你又得
人無恥便無敵，邏輯同道德對無恥之人係無用嫁喎

如果又係話係咩俾國際子彈，咁子彈一粒就夠啦
淨在幾時用唔用啫，而eventually touch wood真係要爭南海先算啦 呢個bug嘅作用有幾多先？最後咪又係要真打，咁都唔差在呢個bug啦

I am confused.
It's great if we have a database for the links to all related documents for review or references.

呢個post入面8成係block咗好耐嘅五毛

大家睇車

毅進制好易中計
點拆好

唔駛南海啦。
近近地一講支持蔡英文連任隨時犯左國安法

臨瞓一推

推一推

南海同台灣當然係中國既
如果有賓賓唔接受lee個事實應該報警拉人

南海不是中國的

千其唔好咁做

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

南海主權 誰屬？

菲傭印傭都要遣返

印度加油，我愛美軍，我愛日軍。

Up

Pishhh

P牌幫推

咀炮專家

最後有大馬 越南人被捕
應該係最好嘅畫面

國安法日日更新

自古以嚟，嚟你老母，香港都淪陷左啦，你仲幫侵略者圈地，喺咪on9

始終香港人未試過呢條國際線。仲記唔記得上年6,7月嘅時候點解香港人係輿論上可以打到林奠幾乎冇還擊之力？就係因為我哋乜都肯試同創意

A

Q

S

有 BNO ，關我撚事。

咁一年後知道中共唔怕你國際輿論未，只要佢國內十幾億人永遠係牆內/心愛黨就得。

手足唔使咁激動大家都係拋個諗法出嚟改善啫

再推返上熱門

Gogogogo

諗左個英文文宣

if South China Sea = China
then Republic of China = China?

班支那豬好鍾意攞南海個英文名打飛機
明明China係邊個China連美帝都冇定義清楚

可以一試

推啊！

我努力推緊

多謝

我要甩P

中共非法侵略南海

南海

五眼聯盟
＋印度
＋台灣
＋東南亞諸國

多謝推post

咁認真做咩黨話你犯法都唔晒理據既

原來係用黎推上戰車 殺入全球風眼

林薪：我唔會中你地嘅圈套

呢個bug係for國際線。的確佢要拉你係唔使講理由，但都要令佢哋知道亂拉終有一日會撞板

舉旗話南海不是中國示威沒問題，亦都唔會拉你，最多捉你扣留你，打到你內傷or姦你姐

咩都試下

罰你睇多次篇文

twitter

屌，呢招勁到仆街！

冇人推

咩九條線12條都係亂尻嚟啦

屌埋蔣介石老母就啱

推推推

再推你

Thx

路過幫手推

暗黑兵法

Thx bro

點解我推唔郁

可以share俾人嘅啫，擇個吉日call齊人再開po

有啊但出面啲post好少回應，身邊又冇乜人玩連登

反而希望有IG page可以po,接觸面大好多

去投稿，投埋tg channel

推民族自強 香港獨立

推新思維

Hiii乳搖巴

不推不是人

good idea

南海主權不屬於中國

我都係share啫都要麻煩大家幫手推

Pushhhh

Pishhhh

汁？

自古以嚟快啲去收地啦

我地應該做愛國者，不停叫中國政府收返啲地，代政府屌鳩隔離

唔好理條五毛

On鳩仔

問題係美國都唔承認海牙法庭，上個月仲制裁海牙法庭調查員

推爆佢

其實班on9黑警點會識唸拉唔拉得

佢地亂鳩咁黎 拉左先講

到出左事咪話 我唔知喎

我無睇錶喎

基本常識都要汁就仆街啦

推你個推

千祈唔好

721

得閒又推返

推光復香港 時代革命

推加速主義好

推推先啦

推上去

推到俾民陣見到

多謝巴打

推推

聯署支持封殺微信同TikTok

講得出呢句仲點樣冇立場？